鄭蟲太：熱血公民是全港第一個政黨在街上派口罩

在瘟疫政治下，香港已經成為「以口罩入罪」、「以口罩取人」的地方，但大眾未有察覺當中的問題所在，甚至有人要求趕走、捕捉街市內的貓隻以防播毒，學習大陸的做法。

在一個人人瘋狂的時代，保持平常心，冷靜理智地防疫，除了合理地戴口罩外，最緊要的是勤洗手、勤洗手、勤洗手。

註：小弟戴的不是KF94，是某個 Made in Hong Kong 的牌子，比較厚身，長戴會有點焗呢。另外在疫症初期，熱血公民是全港第一個政黨在街上派口罩，並呼籲大家注重衛生的。

多謝熱血公民

乜水黎
個個post都見到佢

咁你個黨又屌人哋係口罩法西斯
利申：當年投咗佢

香港有救

仲兜？
柒到爛喇

關咩事

小你老母弟咩 又拎口罩光環 收嗲啦

鏡頭前做返自己，怕公眾知佢地係白痴

仲敢講口罩

熱血共民

口罩法西斯係捉人唔帶罩捉上腦
捉撚到又支持報驚 又主動舉報違反限聚令果班友

熱血手足

[鳩戴口罩]

仲講口罩，新建制派淨係關注民生，不談政治

當啲人講緊DQ候選人同延後立會
或者遠啲國際制裁緊香港
近既政府放毒落嚟

熱狗呢幾星期剩係執著係唔好屌人唔帶口罩
連鄭錦滿都唔care dq一回事
呢嗰黨熱血係邊

熱血係周圍屌鳩人

派口罩但唔戴口罩

你條靚法子話唔戴喎

口罩反共你識條鐵

想屌

想點樣呀鬆太
你地擺喺連登果堆𡃁話係弱感冒咋喎

仲有
你而家話熱狗係第一個黨出黎派口罩
係咪即係endorse緊港共想香港人戴口罩戴到入棺材嘅策略

好殘咁
太瘦啦
有番啲肉地
做下運動會好啲
其實佢賣相應該會有批狗公落搭
使撚同熱狗玩